# リストのDiff

ユーザの集合に対して、追加、更新、削除を行えるUIを考えます。サーバのプログラムは、変更前のユーザ集合と、変更後のユーザ集合を比較し、INSERT/UPDATE/DELETEのSQLを生成し永続化することになるでしょう。

ここではそのためのユーザの変更前Setと変更後Setを受け取り、差分を検出しそれを返すDifferenceDetectorを実装してください。

* Userのキーはnameです。
* 差分を表すDiffオブジェクトには、add/modify/removeを呼ぶことで、そのユーザが追加/更新/削除の対象であることを登録できます。
